唔好針對退休警，辭職嘅警察

我哋要對抗嘅係喺前線打人嘅黑警
退休，辭咗職嘅警察，佢哋唔多唔少都係唔想聽上頭命令去打市民
或者佢哋想轉軚，支持香港
各位義士請唔好搞錯目標
唔好針對佢哋同埋佢哋屋企人
佢哋係香港人值得尊重嘅好警察

香港人！還拖！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

傻既
大把退休恨不得復職打撚柒班廢青

有幾好呀？係好嘅話篤返啲黑警出黎咪好囉
唔篤同同流合污有咩分別

弱智 退休警打得仲大力呀

你老豆退休犬？

建議樓主柒少陣當幫忙

如果係鬼就諗定去邊度幫你老豆擺骨灰

辭職警ok
退休警我屌晒佢全家

我承認大部份都係黑警
但係有少數退休警察係一心支持香港
佢哋有出席8月2號公務員集會
甚至有喺fb公開表態
我覺得呢種警察好值得尊重
佢哋真係除暴安良，唔會濫殺他人
所以我唔想見到佢哋同埋屋企人被杯葛

朱經緯退休

黑狗冇一個無辜

圖呢

唔撚理 總之有針錯冇放過
佢地一樣咩人都拉

只係想問一個問題
點解仲要同班狗講人性?

樓主起底咩post都冇擺明係舊account五毛黎, 由佢沉